落雨就唔想返工

未上車前已經濕晒

唔落雨都唔想返工

有落雨咩？

係香港任何時間都唔想返工

返工先嚟落雨

射左波

好想遲職

大家加油

日日都唔想返

上星期翻工一落車突然落狗屎 拎把遮出黎就停雨